新手玩期權，耀才定致富？

平時有月供股票，同玩下正股，用緊一通，想開個

戶口玩期權，一通久唔久login唔到，所以唔考慮

ib

一通啦，我只做short side , 等月結唔啡片港成日login

兩間都多人用

耀才 致富係唔係已經全城最低銷？ $50 除一X

清，你齋nake short定有做其他？

耀才每個買賣手續費都$20

兩間都算全港最大同有番一定歷史
耀才有上市 應該大間d
方便黎講一定係致富 有即日提存

按金好貴 一通算啦

有冇人$50 手續費都覺得貴?

即日鮮咪有分別

我一日trade 成30-50次，平啲好啲

做long 就冇乜所謂，
做short 行大單邊呢2間加按金加到癲